今時今日應該儲錢定及時行樂？

經過左幾年月入萬幾蚊既生活 好少買過千蚊既野 衫褲都係d幾百蚊既平野 成日覺得自己慾望都算低 控制到 但人工一上到2萬依個關口 就突然間覺得2-3千蚊既野 都叫買得起 好想買 其實岩唔岩？ 有諗住買樓 但睇完蘋果條片話塊地2047年可能全部收歸國有 仲買唔買好呢？定租屋住算？ 搞到而家覺得儲錢唔知為乜 買啲靚野比自己開心下會唔會好啲？

你去財經台睇吓，個個炒美股大賺
如果你唔儲錢，連加入依個遊戲嘅資格都無

儲錢出國移民

上年買左tsla已經贏左十幾萬 等下個月份定期到期又會入tsla同arkk arkw

我認為係搵定錢走